\section[Ausblick]{Ausblick}
\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Ausblick}
\begin{itemize}
	\item Potential durch eine polynomielle Funktion beschrieben 
	\begin{itemize}
		\item Taylor-Polynom einer komplizierteren Funktion
		\item natürliche kubische Splines 
	\end{itemize}
	\item Optimale Wahl der Parameter 
	\begin{itemize}
		\item Abhängigkeit von der Anzahl der Schafe
		\item Ist es notwendig, mehr freie Parameter einzuführen?
	\end{itemize}
	\item Erweiterung des Programms
	\begin{itemize}
		\item Hindernisse und Hunde werden durch ein abstoßendes Potential beschrieben
		\item Einfaches Bewegungsmodell für Hunde (z.b. Force-Feedback)
	\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}